緬甸軍方全國實彈鎮壓導致最少13人死亡 仰光有主教形容：仿如六四天安門廣場事件！

牙joe : 我地watch 緊
美國駐緬甸大使館 : The world is watching

中國輸出獨裁

果陣香港算好好
全世界有咁多關注
睇下緬典
死咁撚多人
全世界官方機構同政府無人提無人講
拜登有無出黎講過一句野

RIP

窮撚國家
又無著數 真係理撚得你

左膠集體失明

死敗登醒未呀

所以我信當初唔係侵侵出聲支那真係打算係深圳派軍隊落黎

牙登：人哋國家內政黎

你換轉角度講
香港都係有D價值 先可以KEEP住條賤命

支那人咪又係當你 賤種畜生 黃屍
只不過你仲疊水 唔殺你住

左膠口講大愛包容，實際就虛偽

唉

個人覺得其實黃係共匪眼中仲有價值過支那班小粉紅

無價值晨早起集中營 再教育
瘋狂放眾比D 鄉下佬 強姦啦

就係貪你仲有兩個錢 讀過下書
可以 MAINTAIN 佢隻金蛋
根本樣樣都係 錢既問題

六四 直情 係屠城
成班軍人 用自動步槍 機關槍 掃射, 一晚射死幾萬個學生

現在緬甸軍人 都係一日射殺十幾個人, 未去到六四級數

主因係trump連任唔到

God bless 緬甸

支那輸出六四 又贏